麥記早餐咩玩法？

次次食麥記早餐，啲人執餐都好鐘意將塊薯餅放係紙巾上面，搞到啲紙巾油Q哂，黃甘甘咁，乜原來塊紙巾係用來墊塊薯餅架？

身同感受請正評
紙巾墊薯餅請負皮

早餐要嚟食㗎，唔係要嚟玩㗎！
浪費食物已經唔啱，仲開post問人有咩玩法？有冇搞撚錯呀你？

咩撚都屌 唔好食啦咁煩

D人仲撐肥絲大隻唔會影響討論質素

上面已經有幾條柒頭直接COPY係度接龍

全部BLOCK撚晒

你睇唔過眼樓主講「咩玩法」咪直接屌佢囉

打埋D野懶係風趣做乜啫 肥絲大隻柒 COPY佢個班跟尾狗仲柒

跟尾狗跟人啫 你地跟隻狗?

唔通有油仲放落下面張紙咩
陣間掂到啲墨又上連登屌
唔名紙巾用可以拎多張

你連「感同身受」都唔識學咩人捉錯字

有意見又唔夠膽即場屌鳩人 放上黎我地幫你唔到喎

宜家啲包好撚貴

quote肥閪cm既全部仆街死

條死肥婆見到有野食就傻撚左

好彩有個早餐減$5 幫補下，開心share各巴絲！

規定黎 著條都係 不過我都唔係好明

咁人地又真係風趣過你喎

駁唔到

條死肥婆都有fans

放係張紙到你仲大鑊呀 d 盆都唔知幾耐洗一次

有客投訴過張底紙啲油墨會整污糟食物，所以先規定放上紙巾

因為餐紙有油墨唔食得
所以要放係餐巾上面

利申9up

香港人真係麻撚煩
放紙上又屌有油墨
放紙巾上又屌油淋淋
直接放入你個豬閪嘴就最好

派外膠都比人屌
成個連登得返d認真撚

樓主今日又落舖？定叫伙記影比你？
其實公關部人工高唔高？見你同你班同事差唔多日日開新po

唔講咁多 即刻搏咀 !

黑絲m記妹妹直接餵

咁你係咪想塊薯餅放係塊七彩顏色既印刷紙上面?

屌 D經理一撚定要將薯條薯餅嗰啲放喺紙巾上邊 好撚似乾淨啲咁

玩你老母呀 咩玩法

所以通常會俾兩張紙巾，一張吸油一張攞嚟俾你抹嘢

識朋友以前pt做m記
佢話每間舖都係咁做
薯條薯餅要擺紙巾上面
嗰張紙巾唔係畀客抹嘴
係用嚟防止啲嘢食掂到張有油墨嘅餐紙
如果要紙巾
要另外問員工拎

用黎吸下油先

你睇下minion個樣幾閪就知咩事啦

上連登你想要咩討論質素
copy班人柒係一回事
肥絲講句嘢都比你屌懶風趣
米就係你地搞到連登得翻班認真撚囉
傻閪

講真果句 張紙巾仲污糟
佢地掂完錢再拎紙巾比你
等於用張紙巾抹完手再比你

吾係甘放點放

問過啲做m記既fd得知係真係公司規定薯餅薯條都要擺喺紙巾上面
雖然係衛生左但好on9 本身紙巾已經比得一兩張
問佢唔好意思可唔可以比多少少紙巾
班人又好似我殺左佢老母咁既款
屌好心你一黎就比多幾張啦

依個堅 啲收銀隻手好撚污糟

咁撚煩就唔好撚食啦 屌你老母

依啲野都放上黎屌

就咁放係個盤上面又話污糟 放係張紙巾上面又話整到成張紙巾油

下次叫人吊起佢啊笨柒

吸油都唔識

連登狗連肥狗啲野都要quote一餐

真係好撚on9

( Show Blocked User - 肥絲大隻 )

係囉
明明係感同身受
點解而家咁撚多人咁簡單既成語都錯

好似啲Facebook 煩膠咁

"咩玩法"

好想食

我會用張紙巾包住塊薯餅索曬d油
咁咪無咁肥，食油又唔健康

m記正on9
大陸老闆

問下你老母咪知咩玩法囉

屌 真係care健康就唔會食老麥啦on9 攞黎講

屌撚左十鳩幾廿次都仲係聽完照做

人地收$36個鐘都咁多要求 要service好咪食貴啲囉

M記狗?

我反而覺得放紙巾冇乜嘢
佢通常都畀幾張你架啦,啲紙巾夠厚,油極都唔會滲穿成疊紙巾掛

但係最最最戇鳩係放舊薯餅喺個餐盒上面
因為個餐盒表面真係好撚滑

幾年前試過一次個阿姐咁樣放,我捧住個餐行行下就跌咗舊薯餅落地
嗰下真係欲哭無淚
而周圍啲人個個都 我
柒到要搵窿捐

所以自此以後啲仆街放舊餅上去我個盒度,我都會放返落嚟先行

負皮

因為搞到我好撚肚餓